而家連登好似變左d籃絲wtapp咁....

好多關於831既post開頭唔係我朋友就係xx高層秘書...全撚部都係道聽途說...
請大家勿變籃絲廢老

還我 831 真相！不要港版 64！

［還我 831 真相］點解口吐白沫？原因在此！

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

一早已經係
成堆文字朋友話乜乜乜
見到就上一頁

一手料，元朗會宣佈獨立，已fc

大家唔好再係咁啦...而家就算有真料都冇人睇到，5毛係咁開呢類post令所有po變哂膠post真料唔見咗/推唔上

仲有一堆借位留言既bot

宣傳活動有乜問題

push

宣傳有乜問題？

一早話撚咗
成班撚樣周圍亂鳩咗傳
屌鳩佢地就話你想幫政府洗底
咁多年黎啲抗爭一直失敗都係多得呢班唔撚用腦號同路人

對抗暴政就要講真相
真實嘅野，fact check 呢

真係好多豬隊友，亂鳩咁up ，又咩暗黑文宣
同藍絲廢老一撚樣

最撚on9係有啲擺到明假新聞都成班打飛機
有啲人又唔識英文人講乜佢信乜
有啲就亂鳩咁估人哋意思 有時真係睇撚到嘆哂氣

對抗暴政就要講真相
真實嘅野，無咗真相，抗爭最後會輸

不過831成件事真係好恐怖嘅
恐懼推使佢哋推post
我都信有人死 不過唔想擺外國官員上枱
我覺得最好搵毛姨姨告mtr 叫mtr keep低段片先啦

Push

諗方法幫手fc 831啦

首先第一個方法係唔好冇圖就信

宣傳本身冇問題，但太多係問題

成撚日咩咩報料，咩內部
又唔撚用腦，真係十足藍絲廢老

成個fb都講緊咩係褲拎把武士刀出黎
明明人地講緊係屋企搜到
Fc左先得唔得呀

咁你想點

我原意都係想大家唔好道聽途說

但都想大家今晚去太子還831真相

推

你覺得礙眼咪block咗佢

呢D文宣嘅對象正正係藍絲

班仆街玩 fake news 都玩得咁過引呀啦，let them taste their own medicine

佢地好似係5毛黎，專門散播假消息

推 唔該大家清醒啲

仲有勁多洗版借post撚

831比你fc到就唔洗封站啦
諗下點拎cctv好過

咪係 係咪想洗白呀 人定狗呀
睇過

呢樣是真 原意都是想用輿論收佢皮。

偽fc我全部即block 無一例外

借位

【和你飛】突發！住東涌同有朋友住東涌既同我入黎！

絕對唔需要假新聞
搞到外媒唔信我地就gg
雖然刀果張咁on9都有人信係因為d狗9up開
但大家都fc下先丫

pish

大家對FC既要求差太遠,
完全做唔到FC個效果,
求撚奇打句朋友個老母個女個老豆個老婆一手料就當FC左

藍

----------------------------------------------------------------------------
太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

若然屬實 今日就係手足頭七
依家號召各位巴打
聽日9月6號1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起

----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

好撚同意

明明之前都會fc 而家就whatsapp當fc

連登仔話啱就係啱，
惡過共匪

邊個再推D垃圾傳聞就見一個block一個
明眼人一睇就知有班人係咁想推太子死咗人
可唔可以唔好俾憤怒蒙蔽理智
唔好再傳D垃圾消息去鼓吹仇恨
咁同人地唱我地收咗錢有咩分別

你確定係連登仔?
而唔係對家搵人寫
想繼續煲到你炒車?

成批網軍作文緊文抹黑義載, 義救

FC啊

本身屋企搜到呢d玩具武士刀當係襲警證據已經係笑話
係要作乜撚野褲袋，畫蛇添足就係講緊你地
希望呢單野係d鬼傳開出黎，如果係自己友既唔該啦啦臨跳樓死左去唔好搞事啦屌你老母垃圾

真，推

推推推推推推推推

借d e 洗版姐

傻啦 而加打已fc就有人信 圖都唔洗

而家就係要俾壓力揾個真相出嚟
已經有足夠疑點懐疑831死咗人

831港共放流料隱瞞真相
就係要fake 樓主嗰類人

加句已fc就信係真

老實講
一早已姐有d偏離
依家變到好似香討咁
希望大家講返係香港人既意見
唔係郁d又話打柒人
我地行到呢一步係因為有理有據，唔撚係靠打靠殺呀屌你老母

啱
推

而家就係要俾力fact check 之時

係 呢樣嘢我都屌左幾十萬次 朋友都已經唔多掂 有啲夠膽死朋友個朋友話乜乜乜都夠膽post出黎

想講好撚耐

DONT MAKE STUFF UP

我嗰friend個friend嘅老公=FC

最好笑我睇到一個Post 話聞到太子站好大消毒藥水味....

有女義士自殺，事實真相擺咗喺眼前，但係居然比一個未FC嘅消息完全蓋過

強化大腦，獨立思考！Be water!

全港連儂牆要人，文宣要人！

8/9 美領事館

衛城長久戰，全民都抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

唔好意思要再講多啲，而家好似要你將所有嘅注意力轉移晒去一啲未FC嘅事件上邊

721!! 721!! 721呢？呢個根本任何人都冇得反駁，係警察嘅錯！你哋就分薄咗民意去D有得拗嘅事件

真 講野 share 野前請好好用下腦諗下

賓仔賓仔
好打唔打 打左人地話事人個老婆呀

淨係識散播恐懼 rumor fame news
仲要用埋標題嘩眾取寵
咪咁啦好嘛
幫到啲咩呢？？

Fake*

合理懷疑 點解7.21公開左 但8.31冇

[輸出革命] 阿里巴巴戰線 鬼佬有意見比我地

啱啊

點解

太子站831點fact check?
佢即時封站,毀屍滅跡,冇曬證據,冇得fc
咁係咪就冇死過人？

唔好再傳假消息啦

咁公開咗CCTV 咪唔可以真相大白
依家就係要政府同港鐵比證據否定傳聞

你點知係假
依家係要對方證明啲傳聞係假

係擔心還擔心，都要比證據先得架
如果唔係同藍絲有咩分別
求其打幾隻字就得
whatsapp都可以係假架啦
可能係對家放fake news比你地添啦

agger

係呀
但你自己出去睇下啲post
成班撚樣開埋啲 POST一係假FC一係自己鳩估當事實
然後成班人就不停推
反而啲理性啲嘅巴打質疑啲假消息佢哋就屌鳩你話你想淡化
你會發現成班人唔係為左「證明無人死」
係為咗「證明有人死」

我朋友。。。
我親戚。。。

暗黑文宣係有用但完全唔係咁

詳情睇

Brexit: The Uncivil War

再推

在危難中，仍要時刻保持警覺與思考

你而家你係一口咬定一啲你都證實唔到嘅嘢

公開CCTV

仲有一埋標題黨,小心狼來了,再咁好易散.

小心 真係多左好多fake news post

真係好多話係朋友講已FC
到而家都仲未知FC係點解

十分同意

一手 醫院高層爆料

睇下呢個post
某高層嘅秘書嘅老世嘅妹
咁撚樣都2000幾正皮仲要咁撚多信到十足一直推
你話死唔撚死

有道理，要推
唔好搞到呢度變到藍絲page/gp咁

最撚好笑係有班巴打屌鳩樓主
有啲傻鳩就屌返轉頭話點解下下要FC
咁我話831死咗人送咗去堆田區都得啦
成班弱撚智

Agger

唔該大家真係fc左下先po
大佬得段文字 相都冇張
就亂傳.......
同班藍絲廢老有咩分別

咁64都冇死過人啦
D相全部都係假架
你有咩証據証明六四死過人？
冇證據=件事冇發生？
笑撚死
p仔黑警打手blocked

Block 哂標題黨，突發fake news，我宣布鳩噏，耳根清靜。

好多都好假

[簡易懶人包] 真相浮現，831太子站極可能真係有人死，已非坊間流言既程度

五大訴求 缺一不可
九名死士 過千手足被捕
黑警依然逍遙法外
警黑勾結 濫暴傷人 暴力鎮壓

※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第45日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第4日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

咩事呀，而家全世界都係極度懷疑，然後要求公開CCTV
邊撚到話一撚定係？
唔主動迫佢交出黎唔通等每日4點話自己唔小心殺左人？

冇證據=證明唔到件事發生，完

而家咪要求緊 CCTV 做證據囉
巴打而家係講出懷疑，確立 FC 嘅需要

宣傳活動我覺得無問題
問題在有部份用咗太多圖
好影響閱讀觀感

六四無證據？你當謝志峰死㗎？D片老作？咁你搵返條太子死人片囉？咁撚把炮，有無出力叫黨鐵交片呀？定係得把口係度鳩推

我贊成要交CCTV
問題係出面D post當已經證實死左人亂推

唯一方法就係公開831 CCTV

太子站一共有6人死 全部死於斷頸

仲有呢個
其實信嘅人有冇驗過智商

講撚完fake news
仲可以留言話依家個政府咁，係真都唔出奇

一日冇實質人證物證
只係流於傳言
不斷內耗嘥時間

個乜撚野fc死左幾個點死既傳言
其實對件事本身冇實質作用，只係嘩眾取寵
最重要既都係有冇發生既鐵證
可以公諸於世既證據

真 唔撚想再見到呢啲

理性處理831消息

冇架
咪見一個扑一個囉

屌佢地
係咁傳
等陣麻木左
真係證實左 無咁核彈
成日係到亂up

死風向撚咪撚再放fake news呀

宣傳無問題
大佬成條金剛棒咁文宣
邊個會睇

講左幾撚耐要FCFCFCFCFC
班傻仔成日幾個對話圖就當FCED

Fake news唔好再推屌你老味

我朋友 我朋友

推返啲行動po上去

依有好多五毛風向撚同mon post 狗
睇連登真係要小心分析
始終係半開放平台

仲有
點解大家咁鍾意adblock
就係唔想睇廣告
睇一次半次都算
仲要每個po都有
連唔係時事台都有
同個啲濕鳩廣告一撚樣

係連登宣傳咪戇撚柒鳩囉，全部自己友仲洗版
出面唔上連登嘅人先係重點呀柒頭
200萬有無十分一人上連登都唔知
係要洗版就去其他討論區或者係廢老區到洗
仲要問你真係咁撚鳩鳩

好多三毛網軍上黎出post放fake news
之後班唔知打手定弱智就起勢咁推
提佢地仲會俾佢地屌返轉頭

尋日咩RX 劍 咩三角朱古力
我真係笑唔岀，仲要傳到今日成個fb 都係
屌，做咩姐，要放鬆都唔好玩膠la

831 831

P牌推
我地未Fact check好就傳出去 同藍絲無分別

有班弱智以為有用

佢地弱智到唔知深藍唔係因為fake news所以信
深藍係有利政權既資訊，佢地就會信就會傳
整d白痴fake news只會令深藍可以話你地講既先係假，仲要咁假都信，話番你弱智

所謂中立果班炒完一次車，再炒車就覺得班黃絲累到佢地咁柒，以後唔再信，變番各打五十，唔好有立場就唔會柒

弱智先會做野discredit自己，仲覺得自己好撚醒

愈黎愈明白啲人點解會成為左廢老藍絲
原來真係咁易

喺連登叫人fc咗先用肯定句陳述一件事會比人屌fc狗「根本fc唔到」「係咪冇死人就代表黑警做得啱？」「又點呀fc撚，你人定狗？」

班人係都要降低自己將來發言嘅可信性

..

[BACKUP][831]太子恐襲全晚多鏡頭同步全記錄(全長76分鐘)

真

[拋磚] 緊急！！兩個改動即可防止政府5毛再帶風向

所以請大家幫推呢個

一定要fact check咗先

最怕係掛住傳啲無fc嘅料
Spin走左拎cctv嘅事個個好似睇啲醫院呀消防消息就當係核彈
最重要係cctv呀

而家大方向就係集中火力逼黨鐵交cctv

依家用"FC唔到", "無得FC" 仲惡

成9日推fake news

推，唔好再製造fake news please

831 還我真相

agger！

想唔想俾腦燒燈到減辣？唔想既就…

係有人刻意用8.31 fake news 洗版帶風向，破壞運動。
「傳 8.31 有人死」
「傳 8.31 有人失蹤」
「傳 8.31 死者家人被恐嚇禁聲，禁錮」

STOP FAKE NEWS PLS

唔係第一身/有相/有片唔應唔好亂出街啦屌

signed

完全同意

個人覺得呢個聯署更加重要，因為無「我要攬炒」嘅決心，反送中運動必定失敗…

回顧返之前個聯署，簽名增長速度太慢…

true

又自動波幫政府洗地
胡鍚進都講左啦
中共制造謠言係俾敵人去澄清從而帶風向

邊撚到會有建制派自己去屌文匯報唔fc

啱 仲有啲傻仔幫手推啲fake news

p

太多蠢人 同標題黨

有一股龐大黑勢力正籠罩連登，刻意用8.31 fake news 洗版帶風向，破壞運動。
「傳 8.31 有人死」
「傳 8.31 有人失蹤」
「傳 8.31 死者家人被恐嚇禁聲，禁錮」
以大量無証無據 Post 洗版

突發！我朋友係林鄭，佢話已經申請香港獨立，一手料，FC

宣傳先係最緊要，依家好多行動post都上唔到嚟

消息人士透露, 死者己送中

仲有人當左呢度係 Facebook ig 咁

係, 佔曬頭一兩版咁滯!

想講好耐
可以懷疑
但唔係亂傳未經證實既消息 仲要話fc唔到 唔洗fc

而家一見到D自稱爆料但一入去就我朋友/親戚話點點點點+求其一張相就話FC既撚系就直接block, 睇都唔撚睇, 順手掃埋落下面睇下有幾多推緊/帶緊風向既係無咩開過post既彊屍AC block埋佢地

我唔認為今次呢班係同路人, 9成9係打手, 包括推POST果堆, 呢類post入去一起底就會搵到一堆彊屍AC, 開POST條友一係三毛底一係都係之前無咩點出post既彊屍